健康劈佛.....減肥餐

魚柳下次都係買番啲貴啲
啱啱上網睇啲越南鯰魚柳可能係食垃圾大

香草菠菜湯烚越南鯰魚柳250g
+菠菜200g
+香草番茄醬60g
+金奇果

你個肥閪 減咁耐仲減緊

各位女人記住唔好食鯰魚 好傷身又有毒的

Why?

肥閪減肥係耐啲體諒一下

你真係好有心機日日整
有時我都係整熱d即食雞胸就算

聽人係咁講

唔食碳水小心冇m黎

可以入去睇睇

咪玩啦

多謝Ching
其實唔係複雜好多 可以試下自己整喎

絲試過？

冇啦 我自己6點起身飲杯齋啡之後操下體能就返工
收工搭車之後就食少少嘢用下電話就訓
我要確保自己有充足睡眠時間

個金奇異果畢得好靚

生酮巴打

唔怪得幾蚊塊
以前減脂日日鯰魚柳
睇黎我係垃圾 所以食垃圾

係 女仔點都要食少少碳水
之前試過減得太勁 兩個月冇黎

本身減肥就係長期目標個個都一樣
唔減返一年半年冇咩意思

有時返早我都會飲如果唔係真係頂唔順
Ching都幾規律

將個匙羹插入啲皮同肉中間轉一個圈就可以做到

之前都有聽過一啲食素嘅女YouTuber出現啲咁嘅情況
但係如果食大量嘅菜咁樣間接吸收碳水咁樣會唔會好啲？

真

想襯住依加疫情少引誘時追下身形
我諗至少都一兩個月啦起碼
到出得返街(我會再隔半個月)先放縱少少

鯰魚個別名叫坑渠魚

藉口師

應該都係拎走哂碳水之後又唔搵蛋白質/脂肪補返
一味減個卡路里，荷爾蒙一定出事

用三文魚代替會唔會好啲

會啊 三文魚始終都係深海魚 一個禮拜我唔會食多個三餐

唔怪得啦

以後就算要買都一定會買啲貴

加油啦

Kiwi 要連皮食
同埋你d蕃茄醬肥過食飯。。

差唔多餐餐都金奇異果，你邊度買，幾錢幾個？

幫你pin

thx bro love u

減左幾多磅?

真係未試過連皮食下次試吓先
係咪增加膳食纖維？

啲番茄醬就咁攞個番茄切開整加羅勒葉整
冇加油冇加糖 咁樣都會肥？

百佳 有時做特價18個幾兩隻
再唔係就去街市睇吓

之前80kg
依家68.7 入咗平台期

鯰魚本身就係食垃圾食死屍

劈佛點解

佢啲蕃茄醬唔係現成蕃茄醬黎

以為你買一罐罐個d

你都幾揼本喎，差唔多十蚊一隻金奇異果

breakfast= 劈佛

原來
罐頭我都唔敢買來食
都知道入邊幾高卡路里

唔該晒
終於唔使為剝皮而感到煩惱